CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號

靚女eo 求offer

ACO 求offer

咁快又一個PO

求offer

柯春

Aco offer

爆埋上一個po先黎呢度留言啦

ACO

新 post 留名
in 春

好快到我in

新post lm

聽日就in

22/3 in ca , 聽日請假

CA 職能中好似無為政府律師提供支援喎

in spring

Offer spring

聽日in lm

終於追哂呢2屆既post,睇到想死

火爆留名 繼續offer spring

繼續等in

新POST 華田春

翻兜春！

已經隔左水
只可以等ca袋住先

留個名先

希望聽日派華田

offer spring

aco應該冇我份 求CA袋住先

新po 求offer

唔該你推埋我個po先，你開得太早

已幫手推爆

感謝

各位早啲瞓，聽日繼續迎接轟轟烈烈嘅滂沱大雨吧

聽日in好緊張

一樣

聽日+1
巴打準備成點

追左就黎20 個post..

睇咪睇囉，上面QUOTE咁長做乜撚姐

希望3月份可以收到華田啦

新po lm

希望今日落華田雨 淋中一月份未收到華田既考生

In 春

星期一
求offer

有冇現職tg gp?

柯春 有無巴打時事答得一般般/唔識答都有do?

1月尾ST
幾時會有interview

2月尾in 有排先派到呢期 不過照offer spring 加每日三餐飲華田

same

準備好，但怕到時太緊張出事，聽天由命

最緊要個心要定

求加

過程好快 到時無時間驚

21/1 in 大大力叫offer春

係信德 太緊張急屎

一路interview一路放濕屁

有冇聽日先考st既籮底橙們揮下手

offer神

見完姦房
差唔多見咗成半個鐘
全部問題都有回問2-3次
英文答到1999
完

有

係咪in ACO? 我同你同一日

處境題：開會期間在密閉空間內忽然有臭味隨處飄散，疑似有人放屁。
上司與同事們都輕輕掩鼻並互相對望，這時一位年資深的同事問是你放屁嗎，作為年資最淺的你會怎做？

嘩咁耐 啲問題算唔算易答

日日返工都好忙 書都未得閒溫
就黎裸考都似

後日求in完講下有咩特別野

原來我3月1 收到INTERVIEW
1月10ST

希望搞掂離開西位CA

點解21/1 特別多既

ACO定CA？

ACO
CA報咗都冇下文

IN完ACO先會CA面試邀請（好似係）

今日就in 臨急都唔知有咩好準備，唯有放鬆

aco？

係
最後仲講明6月尾有通知
同上次interview一樣咁收尾

巴打邊日去interview?

22-3-2019

啱啱喺姦房出嚟

考完就唔好諗喇
有報ca就準備定

aco時事真係任你up

in 春

有無人收華田

新post留名學習
新入職ca嘅同學仔過成點？

現職既表示好忙，有AUDIT要黎CHECK數

細section 好得閒

你16號預計this week會收到interview

老姦定後生姦？

21/1 in ACO 繼續大大力叫春

In spring

巴打一人身兼多職
你個部門有冇新aco/ca入職消息？

一齊扮工

21/1好似好多人in

Yes

有冇巴絲三月先考st

冇，個ACO由8月空到而家

offer 春

想問st中文打字係末多數出返政府新聞處d文章？

青銅器文召喚

應該咁橋個日多連登巴打

又差唔多到派信時間

我今日諗住OT係公司操算好多2013 function都唔熟，打字反而唔驚

其實幾點派

我嗰邊就有時12點幾或1點幾派

Offer春春春

聽日考 準備射波去

距離interview越黎越近，既興奮又緊張

邊個board?

我諗係我廢啫

印象中係問咗我3題🤔
冇記錯嘅話

利申：金魚腦

篇文都算讀到
但係理解不能

新post Offer春

Metoo

今日無華田雨?

想問下...打黎叫我去上環補資料 應該環去幾樓？

去返你之前interview嗰個reception

好 唔該爸打

2月offer spring

恭喜哂，Interview加油呀

恭喜祝你成功呀！！！

真 我宜家都溫緊
今日阿姐放假 唔做野了
專心溫下先

年三十晚IN CA
offer春

今日係咪冇offer

去緊上環

聽天由命

in春

1月中 st ，in春

有冇15/1 st下就st既人收到interview email
見上星期派到15/1上就

其實係咪每星期都有雨落？

1月14 st 好似都唔見有, 上星期五收到嘅唔係1月8-10,11咩

今個星期我估未必有，係都星期五左右

平均2星期一次雨

一股低壓區正逐漸接近大家屋企，預計下星期三至五信封密雲，隨時有狂封大雨

上星期見有巴打報喜 15/1係荔景st

聽日見 好緊張

由去到等in到走得用左有冇一粒鐘

咁點答問題

鳩答咋

佢又冇講返個正確答案俾我

Ca?

1月頭st,到今日都冇interview通知，係咪收得皮

夠十個星期？

時事問4題，答得2題，另外2題唔識，無咩笑容，係咪已完

利申：姦房

唔一定
重點係佢覺得你適唔適合佢
適合自然寫到你夠分

畀心機

睇當日新聞
記住

1/2 st 癡癡的等

三個都無黑面，中間仲幾好笑容，希望比個機會我

知唔知ca黎緊最快幾時rd
想知自己個位大約幾時有replace

今日一滴雨都無?

中英打字應該無問題，係word同excel麻麻地，識做一半左右咋

Ggo 星期六不辦工，所以通常星期一寄，星期三/四落

ST都係跟分數派?
我上面講咗1月10ST，中英打字PASS，EXCEL、WORD 識9成
3月1收INTERVIEW，3月22IN

In得十幾分鐘 一題時事 一題情景
英文好難
投降了

in完姦房
冇諗過會咁順利
好有信心
緊張咁行入去
笑住出黎

aco

祝你平日收到華日

14/1 荔景ST 上星期收到 22/3 interview email

Board C
左邊老, 中間後生eo 右邊老
中間好似姓廖

To 杏巴: 多謝

得閒再打報告

唔係中5程度咩

大學reading level

佢係咪會睇你咩學歷而比咩文章?

有冇清知閣樓考ca係咩野房

咪多鳩餘啦
又唔係咩都睇唔到

諗左好耐去唔去 in ca
決定星期三輕輕鬆鬆去裸考ca算
得就做ca，唔得就繼續而家份工

之前去 in aco, 緊張到仆街

我都係
前面所有野都係一條處境, 一條時事
英文勁多深字
好多唔識讀自己試下拼
問左兩條問題, 第一題佢repeat我先答到
第2題直接答
希望影響唔大 全程都好好笑容

吳小姐劉太盧小姐 求你比個offer我

陳小姐吳小姐張先生求offer

想問下呢到有冇aco offer tg group

ACO OFFER

有 日日成班人早又叫食飯又叫 訓教都叫

offer都有tg group?

今日又係好撚忙？

今日好少少，冇新File入嚟，主要都係清之前堆File

即刻起身話自己急屎需要去洗手間
仲可以係廁所hea陣先返去
如果我去咗廁所都仲有屁味就證明我清白
而且亦叫做幫資深同事擋咗一次
只係佢屎忽唔爭氣

2017嗰屆有
但係個gp變左private
所以先想睇下有冇新gp

大家都係等緊offer?

ACO重有無派Interview
一月尾ST

#metoo
有waiting 已經要還神

1月16ST 來in春

LM

記得同絲打你同一日in，同求offer

希望今個星期收到啦

31/1 in, 求春

請問現職ca如果有pffer 大慨幾耐到會call report

1/2 in.. Offer春#r##
請問現職ca如果有aco offer.. 係咪唔會寄信？咁佢地會點通知你？

經你個部門派份華田俾你

有人話in 之前已經call report, 唔知堅定流

想統計下
收到DO入職既人係唔係都入左救火隊

offer春

請問interview果日漏左文件，補交嘅話要係幾多日之內交返？

屌你有封信嫁嘛大佬

OFFER SPRING

thanks
可能果日唔小心夾左係啲files度，返去搵返先

係

請問下我2月in，而家都未收到blt成績，係咪都正常，因為我見好多人都好快收到

佢引導得好勁？

左右唔記得咩名
淨係記得兩個老既, 幾好笑容

新一天 in spring

完場直接講呢句係咪通常冇offer

一日未收offer 一日都係未知數

尖子會改得快d，好似係

從來沒我份

華田春day1

有無人知一月尾派左華田未

派到18/1

我有呀 16嗰屆 不過係waiting list入 做左一年有多
我諗應該同一個EO 講既野一樣

請問係咪無論ACO考成點，都會有CA interview架？

或者咁問，有CA interview係咪唔代表ACO已經有左結果？

係咪仲有巴絲2月前有offer既仲未有通知幾時rd？

個個都兩個零禮拜收到架啦

見完ca 情況唔錯 新聞題唔難 佢無chur 我⋯處景都無chur

我隔左一個月先收到

每日一 in 春

改地址係咪求其打電話去改就得
雖然都唔會有信寄俾我

原來係咁，thank you希望其中一邊有Offer啦春

我2月1 in ,而家都無收到。。。

我尋日都係姦房
最尾都係講呢d 一模一樣既野
但我過程氣氛好好
右邊問處境兩題各追問2-3次, 全部答到
左邊果個問安老, 追問2-3次,仲話我答得好

除左最尾eo問英文個腦少少hand左答慢左
其他都正常

完場問有冇問題, 我問幾時有消息
eo答我年中, 之後問仲有冇問題
我話冇, 佢就講要輪班著制服

點解講呢d野會冇offer#

唔係，分broad見

幾時先再落雨

就咁睇巴打應該冇問題啦

Wow

安老
我之前追post見到有人話問左安老同換證
所以準備下呢兩樣
點知真係問
本身仲特登買左份即日報紙睇

問得一條？ 最驚時事一連問幾條

好睇運氣事前我都驚會問冷門
問安老我拎埋預算案出黎吹
美容係咪即係上網假ac扮成功例子果d

想問interview派到幾時st 1月15st等左2個月乜都冇

淨係問我安老服務有咩意見, 點樣改良
任我吹, 我話用預算案果60間物業
中間追問左2-3次
我吹到話用聲控
佢話咁高級基層負擔唔到
我話政府可以提供資助之類
最尾答哂, 個考官細細聲話幾好

我aco問一條，反而ca問兩條，應該睇你答成點

不過呢度我自己有少少唔堅定
佢質疑我聲控太高級
我話, 可能聲控又誇張左少少
不過可以提升其他xxxxx

bro 考aco?

佢問點樣改善
我話整d聲控家具/設備
方便老人家使用
佢地受只係質疑太貴, 基層唔得
我話好似太誇張
不過政府可以加大安老方面既資助

叫到聲沙都無offer

係呀

我考ca 好似常識問題比賽咁...如果好似bro你咁有得自由發揮就好了

ca問左d咩
聽講ca好似仲難咁
我遲d in ca都驚會唔會反而唔識答
吹唔到要答數據果d最驚

可能同工作性質有關掛
ca係下屬, 知道表面野就得
aco 要思考多d
日日咁多時事, 好難知哂, 真係好睇運氣

你靚仔唔駛答都有

咁我一定有offer 啦

咁有信心

今日去考aco既大家加油💪🏻共勉之

ca in完好耐都未有消息 凍過水啦
aco到而家又仲未有interview唉

你有ca in即係aco收左皮

下會咁既咩
上次aco都有得in 今次反而無

正常係aco之後先有ca in

咁都聽到佢話幾好

無錯 我都覺 連吹都無得吹

12月28 北角 skill test
到現家都冇interview消息 係咪收得皮

過埋今個星期就真係收

Blt唔合格會點

無點

補交完資料 offer spring !!! 其實有aco offer嘅各位巴絲覺得自己面試表現如何 好驚唔得

aco，要補交咩資料，之前咁岩去左旅行驚驚地有打過黎

月尾想去旅行
想知依家interview去到幾時
我1月24號ST
好驚佢叫我3月尾interview撞哂時間

可以轉時間，去啦

同我一樣
下屆再戰啦

利申: 同你同一日ST，尋日in完

而家派到26/3 interview, 你1月底 ST, 應該4月先會 interview

In嗰時冇交到先要補交 如果你交齊就冇事啦

叫你交返姐係有機啦，祝你有offer

CA定ACO？

Offer Spring

係in嗰時交唔齊要限期內後補

打字有無時間check?

你打字打唔打夠數先

我1月10，3月22先面試，你24號先ST可以去玩啦

我1月16 都仲未有得面試 你怕d咩

我覺得夠

唉

有，中英文都夠我check晒字位同錯字

同你一樣28號北角st
岩岩收到interview email 25/3

st完
英文漏咗個space
下屆再見

都係當錯一個字啫

!!!
請問你早上定下午st?

3月22 ST
我應該最後一批了

我係字同字之間冇咗個space

朝早11點

咁都係錯一個呀

派完幾輪12月尾,幾輪1月頭 &少少1月中, 又派返12月尾
唔知係group埋一堆pass, 跟分派定地區呢

咁to打錯ro當2個？

考完aco考中hardcore mode
佢冇俾到word卷份例題我，我以為excel有但word冇係正常，佢都冇覆述考生應該有幾多份卷
考完先知，各位再見

bye

我都唔駛識答就請我

1

直接finished

st完 中文錯左一隻 英文full excel word 9成

答得好咁機會都幾大喎
我時事同你答同一條題
俾佢彈我唔好講咁多背景嘢

中文打唔打到落條線度

中英文打哂

佢應該會叫你檢查喎

咁sad 咁應該唔係同我同一個時段
朝早有講有四頁雙面 好灰啊
btw我都坐得幾後 見到前面啲人個mon
excel word都好多炮灰

1月 st既巴打有interview未

希望有得in

St英文最後20秒先發現打少咗一行
好彩最後都打得曬

我一月中ST, 仲未有 interview

淨係問下有冇人冇卷，冇講總共應該有幾多張

其實都係㗎，唔確定係咪得我一個冇嗰個範本
不過我坐最後，見到成班人word都收皮
樂觀地諗如果佢哋係有範本都做到咁，我可能已經好叻全程靠估

有冇得report返架，冇理由人人有得你冇

打唔通佢部門個電話，公務員事務局話幫唔到我
啱啱send咗email去屌佢

但都預咗事後先來講一定係口同鼻拗

不過你點都係洩章，佢實死口唔認自己疏忽冇畀例題你

預左 report到就re
冇就下屆小心啲啦

請問收信定電話

白信封一個，無電話確認
之前仲擔心自己捉蟲一收華田就遞左信
比我想像中快收到 rd

下 就算無講幾多份卷 都有叫你開excel同word 因為要入密碼 你發緊夢下話

又上嚟呻，今日好撚多嘢做囉，班友仔可唔可以生性少少，唔好增加我工作量

試過最遲幾點收工
返工時間係邊段

有開到excel同word，但唔代表會有範本架嘛 事前又唔知係各兩份，我諗住word冇成品果份範本睇係正常，只有excel會有

me too , 中文錯一粒, word excel 8~9成

而家個情況係我有excel試題，excel成品範本圖，word試題，係冇左成品果份

咁其實你做足哂都ok既，基本上跟住做同佢份成品係一樣

即係無成品範本? 但有教你點做過份？

屌 反轉張紙睇下啦 有時係雙面印

大部份係既，有啲淨係文字既話要靠估
最尾果題佢叫我加朵花，但冇範本唔知佢加係邊

果份既背面係文件密碼

印象中都好似算寫清楚加係邊

我記得好清楚
佢係註腳果題完左既後面講
加入的圖案為花（wingdings 1xx)，格式大小etc
所以冇得睇範本既我就想象加落註腳後面

咁冇了

下屆再見

最遲試過六點幾先收工

問埋同場啲人啦
佢開考前淨係問左兩個問題
1.有冇人冇卷
2.唔覺意熄左文件既一定要睇背面文件密碼開返

同埋都有人話佢果場個安排同我呢場唔同
真係隨監考鍾意

考官逐個人逐份派都可以少左張
整定你無份

有冇人面試嗰陣係有個監考喺度？
知唔知佢喺度考官會唔會手緊啲

命中註定下屆見

EO!EO!EO!

同我既處境題好似

求

都唔知點温時事好
大海撈針咁

財政預算案走唔甩啦

我果陣in都有 目無表情咁

新手上路 今天考左ST
Excel同word 應該岩得七成 有無機

第一次聽 肯定會捉緊D啦

我未收到又未resign 但啲同事同屋企人係咁問我幾時走

係囉～ 18:15 收到
佢地過左六點都未收工喎

唔奇
2014個陣見有人7點幾先收到email

下一批CA induction course係幾時？

咁有冇收到offer？我而家好擔心

上星期五先in 有排

星期五就考啦
有咩要留意，特別中文打字

希望聽日落下雨

這就是aco
要有定心理準備

睡前華田春

仲有唔夠10日卡要in,但係好似好多野未溫咁

雙拼第一日報aco
1205收st email
1224 st
0212收in email
0304 in
終於可以嗌offer春啦
華田

29/1 in CA spring

in 春，幾時先派到1月中ST 嘅考生呀

in 春，幾時先派到2月中ST 嘅考生呀

ca準備轉走去第2個post.
想知ca黎緊最快係幾時rd，有人replace我
想預下自己幾時走得

知4月11有一批，之前仲有無?!

睇黎派到ggo 都係伏位

機本入得任何局既headquarter都伏伏地，做定心理準備😹

基

兩位 想問下係邊日同係邊st?
我1月15st都未有interview

16/1 荔景ST

1月15, 北角，未有in

我同你同場 早你一日

我都係1月15

點解仲未寄BLT result架

in 春，幾時先派到1月尾嘅考生

我都未

我地係咪同日去

Offer Spring Everyday

我好似遲你幾日

巴打係1月21 in?記得咩房嗎

好似都成兩個幾禮拜都未有
好擔心係咪成績太差

有冇人知通常幾時收到BLT RESULT

謝謝你 巴打

人地係講緊2月11收華田個批

有冇人而家係荔景坐緊

諗緊CA唔會太想請後生仔女/面試表現太好嘅人
因為會諗佢地做CA 做唔長就走

華田神

唔會啦 填左位先最緊要 如果真係走，仲有一車車waiting list送入去呀

表現太好點解唔請

請個碩士返黎做乜柒

碩士aim AO EO啦點會猴萬零蚊人工

大學加英文好個d都超越工作能力範圍

ACO等填位

請今日下大雨
Offer spring

唔L係掛算啦有得哂實要哂下

岩岩考完st成個excel唔識做
又要等下次

會唔會係咁

連圖表都無出到

考咗啲咩咗難

兩年後再見

咁

11月ST, no interview

下屆見

st衰咩？打字定word excel?

今日有冇落雨

落緊好大雨

幾時灑中我呀？
真係好想炒左宜家個老闆

ST 二月中幾時有幾in

1月21日in offer春
集氣!!!!

4-5月起碼

暗盤應該係唔好太高學歷同聽話🥴

唔係佢難係我on9
係word磨咗勁耐 去到excel啲公式係咁error

集氣

任雨灑我面！！！

Asso/hd 最受歡迎

事實係想請後生同聽話，高學歷train完又考第二個位走

聽日interview,
依家驚到癩屎

驚乜鬼，溫左波叔未

一陣interview

仲溫緊

但大學生佔比重最高喎

咁我係asso 仔嘛

外地三流大學畢業呢？
22/3 in ca 驚我學歷高

今日st完

大家有冇雨呀

簡唔簡單
EXCEL考D咩 WORD考D咩功能

仲係好靜

有冇Ching 分享下
st做到幾差 會無interview

等我盡早死心

WORD：合併列印
EXCEL：VLOOKUP

On9?

VLOOKUP咁癲,點跟
直接填答案算啦

IN 春

我hd仔

轉頭ST 好緊張

打字ok
Excel要計數同整pie chart
Word叫你執張通告format，註腳，表格，加框

咁都唔係好難

無考vlookup呀ching

都係基本野，不過我mac用開唔同Version，花左d時間

我考果時有一度可以用vlookup
不過直接填都得就梗係直接填

下竟然要vlookup ，仲以為得if

好心唔好咁仆街
人地唔追po 叫人追po 未算
你地自己都係喺度攞料
自己考完就同人講話考vlookup

我一月尾in咪差唔多黎料

雙拼

Email出通知到in大約有幾耐？

你通知期超過5星期？

想問下你覆offer係填咩日子available?同通知期填幾多weeks?

Aco?

擺明擾敵

今日應該無華田派
無人報喜

211華田但未有rd信

分享自己嘅流程
13/11 st
24/12 interview
11/2 華田
27/2 rd 信

全個過程大概三個半月，下個月就埋位了

咁快

唔好意思
整錯嘢
攪到你個回覆比人睇晒

Offer春
1月尾in
如果請 最快可能下星期有
用雨淋我啦

有冇1月中/尾考既巴絲打收到BLT成績啦？

華田似2星期一次

1月10 ST，應該一題都冇做錯，仲未收到interview

我3個禮拜都未有

幫朋友問 ST 中文唔識打最好係點做?

求祈打個字，之後繼續打

填佢信入面最後果日，通知期 4 weeks

巴打我同你同期，放心好快到你

一月尾in，二個禮拜就收到

請問 ca中年男女女房係 offer定killer

我1月30in
到衣家都未收到

我信入面得一日(13/3) 但收到都已經準備4weeks

好彩
ca個氣氛輕鬆好多
英文題亦容易好多
aco果篇關於旅遊既
我相信已經係算容易果份
但我8成唔識讀，兩條問題都唔知佢問乜
今次 ca果篇我竟然識讀8成
兩條問題都識答

但基本法答錯中英板本有差別時竟然係按中文為準？

ca d考官係 nice好多
我男女女房都有笑

下..係咩? 唔係英文咩?
不過基本法9答 冇影響

英文真係咁難？

我答英文
但 google揾好似話係中文？？

其實唔難
我 aco果篇我相信好多人都覺得超容易
只係我 d英文係小三程度先覺得好難

尋日ca出左offer?
discuss個 ca post 尋日中午有人留言收到offer

是但啦反正唔會有我份

營多返新工返成點？

叫下春先ca offer

我OU，上屆CA尖子入西位

合拼列印，秘書ST試過考過

ca考官，我答完佢，佢問有無補充，我話無就完去下一題
aco果班，我答咩都唔滿意咁再追問(當然我自己係答得差)

in完 而家返緊屋企
係時候了!!! 華田春!!!!!!!!!

In成點

同你一樣，我就係填 13/3，所以收到華田填完寄左返去就遞信
果陣先知原來 rd 可以隔咁耐

英文題答到個考官叫我跟住篇文答就得，係咪皮已收
同埋處境題答極都會追問，chur到仆街

唔會恭喜您

我都22/3 in ca

我現職CA，22號考ACO，希望我啦。BTW你考到CA希望唔好頂個位

無時事?

處境題會chur係好正常，唔洗擔心。

Ca時問咩？

處境題:

同事之間互相遷就體諒。
下屬就一視同仁，先苦心相勸，如堅持不合作，就不排除落REPORT，希望佢認真考慮
上司就，主動表達意見，異中求同，必要時低頭
客人就一視同仁，安撫情緒，勿搞大事件

其他處境題，臨危不亂按步就班

基本上，唔好咁HONEST就得

營多 一日未完場 一日都未輸

生日時要ot 係咪話無問題可以ot
通完頂就要頂更因為有補假嗎？

果日擺哂酒席，開哂party等你，但你個腦細6點同你講份件聽日返工俾佢，你會點做

去左投票站通宵工作，之前請左一日假for休息，但你上司同你講同事仆街入廠，要你頂。你點

教主表示 華田在那

其實aco依加大約出左幾多offer?

面試全女班聽講機會大啲，
但我樣衰尤其對於女性，全女班會唔會一致都討厭我好低分就算表現好都無用

除非是好樣衰咁姦房都唔會成功

我都係男女女房，但個男chur到我口啞啞

我驚女人多，三個女人會唔會仆街

你噏乜

除非係好猥瑣，一般姦房都會成功

今個星期aco無派華田?

唯有盡量執正個人，靚靚仔仔加下分

今日終於收到，26in

同一句呀

冇事，唔駛擔心，例牌野黎

細佬我1月23號in，想問offer派到幾時

+1

幾好呀多謝關心
返工好多野要做但係冇deadline
鍾意就做唔鍾意就發下夢咁
多野做時間都過得好快

今日場浚偉雨預視咗黎緊嘅華田雨應該幾大下，我地要推到佢狠狠來場滂沱大雨

等offer 等到懷疑人生

1月尾in，求下星期offer 雨

有無巴打可以share懶人包比我
聽日就考ST 驚到腳軟

留tg啦

魔語錄:
驚？你唔去咪唔洗驚囉，係咪？

1月25 號ST 終於今日收到 月尾interview

謝巴打隆恩

份工對我好重要

咁快派到1月尾

情況同你一樣，之後時事仲要唔識

1月24st 無in email gg

係真係對你咁重要
就唔會考前一日先問人拎啦

呢幾日趕group project

我都宜為要4月先有

應該派緊

利申九龍塘考

今日幾點收到in email ?

下就2點幾

有無 現職/待training既tg group

如果你in果間係嬲房就唔會咁講

好nice 咩

我係覆返 ca d考官nice果句
兩個男人串到好似殺左佢全家咁

你地都係1月10 st, 今日收到in?

1月14 in 唔經唔覺就黎等左兩個月
真係越等越頹

係
中間果個冇乜野
果兩個男人

我in果時係
左閪面
中間假笑
右閪面

1月29st 未有in

打字同word excel近乎0錯

aco offer

in派到1月25st，1月16 係咪可以收皮

我都1月16，唔信咁快收皮

盡力
講真 佢有n 咁多個問題
點溫得哂
你都係睇大路果d

樓上幾個ching 1月10st 今日先收

2月14 st, 3月1打黎叫我補交學歷
係咪多數有機?
st完隔幾耐先有interview?
in完後幾耐先收華田?
6月可能有新工返, 想快D搞掂

1月14 ST 今日收EMAIL 話26號IN， 單拼ACO驚驚

有得IN又驚 冇得IN又驚

純粹個人經歷:
interview約在st 後個半月。
offer 在1個月內收到(1/11 in ，2/4收offer)

請問考基本法嘅選擇題 佢係會問第幾條基本法係講啲咩 定係有其他問法？
做基本法app係咪已經夠應付？

玩下啲app已經夠

利申87分

1月15 interview
2月 25 offer
佢要我填3月29前report duty, 好趕

1月30 st
求interview
有無ching知interview派到幾時

咁都上熱門華田春pls

2pm

真定假 我1月中都未有

咁快到1月25

其實如果真係趕唔到佢俾嘅日子前report duty
會唔會收翻個offer

出左offer就唔會收返
如果你改日期rd就要解釋

我都有題時事唔識，重要有個監考喺度，佢哋冇卑過tips

好想炒公司個老屎忽魷魚

今日training
祝大家華田雨好似天氣報告一樣；大雨

大交合都信

今日 skill test 依家上路

有雨都好過無嘛

我遲你十日in，但隔左一個月都未派到

佢有講6星期內收通知，未使灰心

我都係 未操

尋日先話14號ST收，咁快改到25號既卷🤷🏼‍♂️

會唔會跟地區派

我都係225 OFFER
如果真係要3月29,要即辭職先得......
我寫左RD4月4,5WKS NOTICE,4WKS驚佢早得28日通知
你呢?

我收到offer時距離嗰個日子好似係唔夠1個月
不過我冇理佢照寫4weeks

仆街啦咁
我21號St 仲未有in

一收華田就炒佢老味

一收華田就炒佢老味x2

Offer春

無blt成績 無華田
Offer春

ca

如果痴痴的等某日終於可等到 一生中最愛

其實聽講有人話6星期內 有人話6月 有人話冇講呢句 有冇咩意思㗎

你幾時st

應該冇掛，每個eo 風格唔同我估

華田春

用考場個個輸入法真係好撚難用
估唔到會衰中文打字
平時用自己一分鐘起碼50-60字都無問題
用佢個垃圾輸入法要下拉 一頁頁咁搵個字..我輸了

乜封email唔係已經寫明考場有乜輸入法俾你用嫁啦咩?

關咩事屙屎唔出賴地硬? 佢乜輸入法都齊喎接近 你用開咩輸入法?

你係咪揀咗新速成

我下年又要努力過

係,個個咩力衡輸入法 屌你 上網搵黎dl都搵唔到

13/1 ST係咪收得皮

sougou

用拼音

渣ga

細細個屋企人已經搵人返黎教我拼音

下年努力

下年見喇

係呢個嗎

依個星期完全無華田消息?

我要再將倉頡發揚光大

今日開始學倉頡啦

6星期內 可能Direct Offer
6月 可能Waiting / Reject
冇講 Reject

似係咁？

我都咁諗 但係冇統計數據支持 或者唔定呢

15/1 荔景ST 仲未有interview email 是否收皮？

好似好撚複雜咁

我個link
係未同st果個拼音一樣？

用拼音就死鳩緊，下屆記得學速成喇

我係講6月 但超過6星期有offer

力衡個我字係第八版，比狗用

aco既話就應該係好大成數係咁啦
最後佢隨口up得黎都唔會亂up啦

你基本法起瑪錯左條，職能八個答得兩條，你係個考官你會畀佢幾多分

想問下 3月29號 係咪收accept offer封信？
Report duty 上training 封信之後先寄？
已家都3月頭 如果寫即時返工 佢會真係3月尾有得上training?

你問d野咁深 早幾日我d問題好淺又無chur 我
不過唔同房

基本法係咪對整體分數無乜影響

如果冇記錯 基本法果3條係extra
當你同另一個考生其他分數一樣
就會睇基本法邊個答岩得多而定

其實就影響唔大，但都計分

我都係
姦房單併 ACO 講六月前有結果，結果剛剛六個星期就收到華田

岩岩 google返
原來 ca時事題答錯晒

一條問地點，一條問時間
兩條都鳩撞

好冷門?

係 下年再報喇

恭喜，幾時in

2020再見

考到aco quit u？

請問係老姦房嗎？
我上星期就係喺老姦房見ACO
佢最後都係講六月“前”
呢句令我好疑惑⋯⋯

點解唔用佢比你果少少時間 試好個打字感覺？

我都係老姦房。。。呢句我諗只係台詞

我In男女女房果陣佢係直接講6月會有通知
所以我估呢啲對白只係臨尾遵例講，唔使太認真

on99

唔算冷門
但一般人唔關自己事既唔會特別去留意/記

六個星期係計工作日定真係星期咁計？

9:10咁早
我以為我9:25係最早

唔係屋企睇唔到住

下星期五in好緊張呀！！
前2年已經衰咗好大壓力

錯左。。。長沙灣個個揀緊樓。。

一分鍾50-60
衰極都唔會打唔到30啊？

今個星期唔係又無雨啊
黎緊應該派我果期
得就得，唔得就死心
係度乾等

因為平時用開有聯想字詞 兩三隻字兩三隻字咁一齊打
係考場要一個個字咁打 仲要下拉選單慢慢搵 有d字冷門d就會搵死你

其實網上有試用版，唔用下先?咁老定

ACO基本法 係咪唔會太大影響

Aco唔係

聽人講只係影響 WAITING LIST?

其實考之前都預左係咁
不過淨係識呢個輸入法 都無得揀

2月11 in

我都係2月11
好想快啲有offer

綠悠雅苑係置安心。。唔係綠置居，青衣綠置居係另一塊地

1月尾表示

今日場雨又係好撚大

哩Part 拎唔哂分 /唔高分o者, 可能你其他part拉返分呢

1月尾 同路人

真心想知佢基本法錯左邊條 3條都岩啵

2月中in有咁快咩，唉

外國船要中央批

咁你錯啦 除軍用船隻外唔洗

長沙灣啟德東涌？

其實應該有講係軍用定非軍用，

第一百二十五條
香港特別行政區經中央人民政府授權繼續進行船舶登記，並根據香港特別行政區的法律以" 中國香港" 的名義頒發有關證件。

第一百二十六條
除外國軍用船隻進入香港特別行政區須經中央人民政府特別許可外，其他船舶可根據香港特別行政區法律進出其港口。

如果唔計而家果個咪得長沙灣凱樂苑

4. 時事題兩條，第一條問邊兩個地方起綠置居（我答長沙灣、柴灣）

係早幾日新聞，新起綠置居係柴灣同青衣

啱先荔景考完st
臨場打英文手都震埋，好彩過線
目測打錯咗個s
Word/Excel全靠懶人包先做得哂
係新春word唔識加四葉草

咁gg了 怕怕求offer

無做過懶人包都識做曬
根本唔難⋯實好多人有interview

有份工做住就唔怕等既

唔係派到18號喇咩，要等翻兜喎

下星期就派1月尾吧

派咁鬼慢
我個部別，仲有 六七個 CA/ACO 吉位
有啲仲要吉左大半年最長一年多
想快啲有新人到

Aco ca都in 完
求華田

佢係問你同事打鼻寒定市民打鼻寒啊

22號考，好驚又壓力山大。考唔走既話又要做多2年閪位CA先再有機會

屌你咁易都唔識？

多唔多野做先

已經六個月沒野做

唔搵份pt做住先?

in完女女男房

中間位靚女好好笑容成日引導我答
時事冇乜留意果個topic 鳩嗡左幾
處境題冇乜chur我

aco/ca?

我請人派傳單做唔做著先

師兄

竟然個男唔chur你

代表啲咩

我有溫。。。但冇問，施政報告有講。。。

有
一月尾 林士街 兩個女人加後生男EO

有
響佢地手上拎左DO
後生男ge 考官幾斯文靚仔

跟住2年後再戰係咪

好多呀

我個陣都係咁答

考officer咩

依d真係同問你政府點扶貧一樣
派offer

佢地好似set左10-15分鐘見一個人

你地可以分心仔細留意考官咁勁我淨係記得後唔後生同零舍唔同嘅特徵

一係你model answer，一係你靚仔

真啊

真係好勁，證明夠細心，做文職必要條件

仲有一樣好緊要

小心地滑

我都覺得講得太多

好 end topic啦

開夠未啊

有offer 我都想入

OFFER

你覺得佢地無上黎呢個post咩
個個都讚靚女EO

請移新po繼續討論
CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

推

1000